[認真討論]到底杯麵定返煮嘅餸無營養d

D 新聞話煮好嘅餸再加熱會無哂營養，咁佢同杯麵比，邊樣衰d?

可唔可以加埋翻煮既杯面做討論？

咁應該要再加埋翻煮左3次呃餸做討論